大公報遣責亂港派

大公報

琴日唔係建制流會？
所以係建制亂港？

李慧鯨子 同 佢個女 今次做軍妓
玩齊三穴 都氹唔掂上面班高層了

我地亂港,都好過你地上一代舊電池繼續掌權係賣港

巴打睇清楚
大公譴責建制派流會亂港

建制可恥

得個標題冇內文
佢地慣左就算佢地便秘都要賴泛民

利申:怕佢網頁加料,電腦中毒,唔要去佢網頁睇文